1700 左右大局 新彊棉花燒到港台演藝界陳奕迅要著李寧牌? 關注12港人李宇軒情況! 陳皓桓、彭家浩

#D100 #左右大局 #陳皓桓

1700 左右大局
新彊棉花燒到港台演藝界陳奕迅要著李寧牌?
關注12港人李宇軒情況!
左右大局20210326｜主持：陳皓桓、彭家浩

D100 Radio
515K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年3月26日 星期五主持 : #陳皓桓 #彭家浩
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。